［國際戰線］NBA再有球員表態

Celtics Kanter 已表態，
我地接下來可以有三種做法。

1. 暗黑兵法，扮鄰國人粗魯地用英文屌9唔同全明星，逼佢地表態

2. 有善地向各隊全明星懇請佢地支持

3. 去微博虎扑等鄰國論壇點火

我地係點都會贏
火箭跪=炒Morey
火箭跪：美國人會不滿，引起國際關注，create a new scene
火箭不跪：中美兩邊正面衝突，比世人睇到大陸人係有幾無理低等火箭唔跪嘅機會極大因為條友有料，下賽季佢地要aim 冠軍

推

1.劣到不得了 唔洗我哋班支那狗都會做

Push

唔建議用暗黑兵法

中美價錢觀差咁遠, 開戰係遲早既事, 依家只係差導火線

Kanter 自己都比自己國家迫害緊
緊係身同感受

足波撚仲成日笑我地玩玩具

翻譯

X

不枉我做咗11年塞迷

見到表態兩個字諗起達哥

kanter喺土耳其同我地背景差唔多 被逼害
所以佢一定會撐 要試下拉多啲球星黎撐

Stand with morey

對唔住